［200萬人又點］乜我地贏左喇咩？

今日遊行
大量泛民政黨插旗大叫俾啲掌聲自己
而又真係有人俾嗰下
已經睇到我好嬲

點解64晚會，71遊行
次次都係一樣嘅套路
快樂抗爭咁撚樣
俾人浪費左30年
大家都仲會中伏

烈士以死相諫
佢以前佔旺架
真係行得太前
佢見到103萬人行完都無人理
真係好絕望先跳落黎
我地點解可以忍心第二晚又重蹈覆轍
聽民主黨林卓廷話贏緊5:0
真係難聽過粗口

我唔係想講和理非無用
而係想講，和理非唔係唯一出路
講明各有各做
明明係69同612之後林鄭先半跪低
點解夜晚我地嘅義士佈防都會比人當係鬼

記住我地仲未爭取到四大訴求
立即撒回，撒控，下台，追究黑警責任

睇返5年前我地犯過咩錯
今次真係what ever it takes
唔撚再衰得喇